同女朋友一樣高會唔會比人笑

我同女朋友都係175高，著高小小既鞋都高過我，仲要女仔比例好啲睇落去會高啲，成日比條女叫我係全身鏡到睇下邊個高啲，同佢一齊之後係啲高佬面前有小小自卑，有無絲打會介意同自己男朋友一樣高

如果你介意, 人哋唔介意都冇用
如果你唔介意, 人哋介意都冇用

唔會 一樣高 唔柒 女高過男都有啦

一樣高有咩好笑 你睇落有自信真係型好多 無人會笑你
但係你自己都閃閃縮縮就真係覺得成個傻仔咁 唔笑你都難

平常事黎

冇女朋友先會比人笑

人工夠高就得

我又無私私宿宿，有時見到身邊有啲男仔高我成個頭有啲自卑

佢叻過我

王祖藍都未驚過

佢大把錢

人比人 比死人 你唔拎古天樂同自己比？

又高又靚又有錢，成件事好撚癲

女朋友鐘意得你 就係你有嘢吸引到佢 屌佢都唔介意 開埋啲膠post 有時間陪下佢好過啦

個波同女朋友一樣大又點睇

有陪佢，相處得都好開心，但佢之前同我講對身高有要求，不過同左我一齊就好，佢以為好甜不過我玻璃心

咁係你好大，定你條女好細

55

175都自卑
你話你同條女都15幾就話姐

188見到啲矮仔
拖住條女高過佢都偷偷地恥笑

讓條女比我 我176

高妹先正
笑你啫係酸你
駛撚理佢地
諗起女上 M字腳屌閪就爽

如果見到男同女都160/165我會心入面笑鳩個男嘅，但175唔會啦

好高，不過太高啦

我條j追返個1cm